各區出現藍狗 ss年輕人

荃灣區 荃新天地一帶 有六至八隻藍狗
捉啲後生仔ss
各位注意
其他地區有相同情況 喺度講下

update
荃新天地二期 小巴站 一狗車

推